有時會覺得你重視嘅朋友唔當你係咩一回事

麻撚煩
感覺上條友當你有又得冇又得
身邊數個朋友都係咁
已經睇撚化啦
重視嘅人唔重視自己

你當人地係寶 人地當你係草

Life is all about oneself!!

應景

正常

你以為姐

人地連朋友都唔當你係阿

覺得自己已經唔係一份子

之後仲要講句，呢啲嘢喺你自願㗎，我冇逼你做㗎
嗰吓先無奈

不要幻想你有朋友

祝佢一世識唔到真心朋友

真係好想知佢咩心態

最唔開心就係覺得自己多左出嚟

同感...

佢拍拖之後個感覺就好似唔同咗

揾你攝時間

推

人愈大 愈只相信自己

比朋友背叛個種感覺仲差
依家我真係當佢係我一世既仇人
好憎條友